我想屌柒健吾、容樂其呢兩條廢人好耐。長毛司法覆核得直令女囚要受難，又嘲諷講咩「其實短髮都幾靚」。

【衰野等我講】

我想屌柒健吾、容樂其呢兩條廢人好耐。

呢幾日有線裁人、黃之鋒、周庭、林朗彥三人被判監、許智峯流亡。基本上正常人都係感覺到政權全面打壓同為香港未來不安。但容樂其、健吾係到做咩，不斷冷嘲熱諷、幸災樂禍、驚死大家唔嘈交咁。抗爭分裂邊個最開心我唔知，但佢地有咩就突個死人頭狂笑就梗。
長毛司法覆核得直，懲教玩野，然後容樂其同健吾就覺得係長毛令女囚要受難，又嘲諷講咩「其實短髮都幾靚」。
健吾講長毛個POST﹕

有線出事，健吾又冷搞笑SHARE 佢「朋友」POST講「CUT 唔CUT 只在乎黃浩賢留唔留低」。

最仆街係許流亡，佢就惟恐天下不亂咁SHARE 容，加多句「議會戰線」呢？

同場加映，由反送中以來，健吾笑鳩周庭搞國際線、唱淡6月9 遊行等一系列犬儒舉動。

有人話唔應該比佢出名。但我真係頂唔順點解呢D日日散播犬儒、絕望既觀點可以繼續流傳，然後佢係臺灣招搖撞騙，明明係日日唱淡抹黑比人當人黃。

同埋呢D人好危險，因為佢已經唔係正面提出合理批評，係撩動大家，等大家認為政治就係「黑暗」、「絕望」，最後就係大家會聽佢講咩都唔做，人地做野一係就笑人，人地問佢可以點做，佢就笑人「錦鯉」。唔正面回應問題，用一堆似是而非反問迥避自己問題。

ANYWAY，都知唔應該為呢D人打咁多字，但真係頂唔順佢地日日怨婦走出黎，重話咩自己「對得住香港人有突」。

#唱淡運動事後領功出書幾無恥既人先做得出
#又唔敢誠實話自己咩陣營
#日日係事外抽水邊個唔會

健吾條友真係乞人憎過民建聯工聯會
同何君堯同級

淨係識馬後炮自high
扮清高人皆醉我獨醒

熱狗及其信眾係咁上下啦

紫青巴會唔會移民

已經unfollow 左好耐
好彩最近光明頂都無搵佢上去

會啦
有小朋友點唔走

真係唔知撐健吾班人個腦裝乜

佢既存在就係人地做咩都唱反調就開心

無留意果兩條垃圾

Glory hunter最愛,邊個衰咗/努力完得個桔就冷嘲熱諷,以為自己係比佢地高明

我都無留意，只係見依篇好多人share
先見到

堅仆街

想講好耐 推

同意

由高登睇住你兩個小朋友出世到宜家連登

樓豬要加返文章出處

明智既決定

支持

呢個世界總有人想扮高人，扮自己係睇清全個局既智者。佢哋只係迎合呢啲人。

其實健吾係咪基佬嚟，佢講嘢好乸型（冇錯，係冇賓州果隻乸型）

係呀 好多巴打都一樣問我
多謝關心

新民黨容樂其

扮清高無問題
係自己地方最危難既時候重做埋d咁既野
真係好仆街

好似唔關佢地事

都係搵食啫。。佢哋有幾真心愛呢個地方想呢度好，就大家心照啦。

yes

港奸

健吾話自己係評論員，所以唔洗提咩意見。反而政工作者乜乜乜
仲有背後做左咩唔洗周街講
佢最鍾意話鬧佢既係黃衛兵/泛民打手架啦

利申無unfollow，因為佢鬧啲黃衛兵同蠢黃都幾好笑

有無人可以講下如果佢本所謂紀錄歷史真相既書會唔會成本都係頭盔，國安都告唔入個隻

呢個社會總係有班人以為自己講嘢mean就好像高高在上咁，但係其實冷血到冇人性

#我做過啲咩唔通要話你知咩
#我冇收你錢做咩要教精你

屌，比你講左先

yes

最仆街依d人
成日抽後腿

呢堆人一律歸為 藍屍 5毛 死熱狗

健吾真係垃圾黎架
連光明頂都唔請佢就知咩事

Btw 紫青巴開post屌健吾佢又會係佢自己個page高潮話自己比人屌 仲有連登認話證乜乜乜

屌佢老母出本書日日掛係口唇邊 以為佢做左咩偉大貢獻
最撚好笑係之前俾人話無做過野 坎去拉個相熟區議員落水話我朋友有做野 屌依家講緊你啊仆街

然後又會有堆信徒話 係囉 連登垃圾地方 which is true
不過佢都係借垃圾地方刷存在感

比人屌睇唔起都叫認證
佢都幾可憐

佢條友都係揀邊條仔順眼就去「訪問」人地，真係好少見佢係fb訪問呀監察呀啲女既或者肥老柒毒既區議員
訪問完監察完唔publish就即係無評論架啦bor
#我做過咩唔洗話你知

以前屌緊泛民嗰陣有follow
過咗一排發現條怨婦抽水係為咗顯得自己有先見之明
一早乜乜乜，自己之前俾人點點點
頂唔撚順unfollow咗

健吾 同 黄永 邊個乞人憎啲

都唔知點解晴朗有時會請健吾條撚樣上去講野

咁藍永仆街啲

原本都有follow佢睇下佢d野，本身都無乜野，點知越來越痴線。已經超越左怨婦級數，根本同熱狗d分化撚無分別，好撚嘔心

以前輔仁都有D文值得睇下
但係健吾就真係唔知想點撚樣，屌泛民都算，依家都唔知有邊個唔駛俾佢屌

呢條垃圾仲有大把fb傻狗睇

兩條友都係冇料到又覺得自己好睇得透，見人做咩都踩兩腳先，中咗就衝出嚟認叻，唔中就唔出聲。

佢又要屌柒人地，人地問佢野，話佢有問題，佢就一句，我做過咩唔洗你知，份人閪撚到

自以為智者個啲撚樣

del得快好世界，呢d人打既野，已家係垃圾級別

我有個仔但我無bno

移左民會唔會繼續振夫綱

講還講唔好貼相

襯啲仔女細個易適應
手上如果有啲錢就早啲過去

佢個樣真係好撚樣衰 講嘢又戇鳩冇料到
鼻柒面型柒 髮線高塊面又穿窿
完全唔知呢條友係幾時彈起 嗰日一開電台心諗邊個戇鳩仔白痴人喺度主持 聽撚到差啲翻車

兩條垃圾unfollow咗好耐

高人li家野，信就係唔信就唔係。
蕭生城塞才子世柒大灣輝各有捧場客，主要靠墨水唔係靠mean既，不過咸魚青菜啦。

健吾個立場都還好
你望下容樂其先
投共唔係假
最近新民黨個甘文鋒係facebook笑鳩許智峯
容樂其直接走去幫甘文鋒護航
係撚咁幫人奶袋底
呢個垃圾真係無撚得救

呢兩條友一路都係垃圾來架啦成日覺得自己見解獨到眾人皆醉，撈到咁都覺得自己見解獨到果下好笑

俾返credit人哋好喎

典型熱狗，淨係識嘲諷
又唔俾建議

唔駛睇咁多呢d垃圾
佢地係社會既定位就係事後孔明
扮下智者 抽下水
最好笑係健吾好迷陶傑
但人地根本冇俾膠佢

篇文好似邊到見過

冇錢咁點

哩兩條撚樣固然係怨婦，以抽水嘲笑其他抗爭者為樂。但係唔好睇少佢哋兩個啲狐朋狗黨，包括哩個巫堃泰區議員，接受外媒訪問話香港抗爭唔會返到去以前嘅熱度，我只知留低嘅人都喺度忍辱負重等緊機會。

哀莫大於心死？對抗爭死心定香港死心，佢自己先知。

熱狗=五毛
已經屌都廢事

Follow佢係為咗睇分化撚用緊咩手段

係出左櫃好耐

我唔識佢地乜水

以為自己看透世事既人

我身邊撐呢類kol既人都係現實唔敢出聲既毒撚

然後喺social media不停笑自己人

推

不嬲扮智者行先

然後要食人血饅頭出本閪書又話一路寫一路喊

假撚到

健吾個心同佢個樣都一樣咁核突

嗰班濕鳩馬後炮仲衰撚過泛民

上個禮拜903晴朗搵健吾做嘉賓，即熄
好撚煩，用埋啲自以為是嘅tone講嘢，以為自己睇嘢好撚通透咁

兩件野煩過閪

忍辱負重緊？由信隻五毛講 35+ 開始忍過乜？
泛民仲投緊票撐政府

吹雞叫人入 poly，後尾做左區議員個個輕鬆每月幾皮野，其他人就死既死走既走

條友不嬲都係見咩日本都奶
但香港既野都踏架啦

多謝你幫我開post
陳雲 健吾 容癌 射撚滿 同一眾熱狗都係
比人拉 要流亡 一眾信徒仲要好開心 又抵死又報應
同save hk 班藍屍有咩分別？
運動失敗有部分原因都係因為佢地！

冷處理佢地啦 好簡單就係一個attention seeker, 扮作一副看透世事,眾人皆醉我獨醒的模樣 你愈理佢愈鬧佢為佢而嬲就中正佢下懷 佢就愈暗爽, 呢類人其實心理有問題

容狗收咗共產黨錢依加乖過隻狗

一定又話販民派打手狙擊佢

真

樓主pin呢個 原post link

同熱狗班人一樣

其實有人已經俾咗答案

「然後呢？」
「無知是我們最大的武器」
這十年二十年，香港經歷的策略辯論，也是一個如此的大悖論。某些價值觀和思想浮起、兵戎相見，會帶來整個世界毀滅；保守派會認為，既然毀滅早就已寫在劇本的未來，「一國兩制」就要盡力守好，盡量將諸神的黃昏推遲，除此之外，任何抵抗都是徒勞無功；有任何新動作，社會賢達都會問：「然後呢？」因為人類對自己此刻的「無知」感到恐懼，他們無法理解為何有人明知如此都繼續「送頭」。
然而「送頭」就是安於無知，演好這一刻的劇本，蒙著眼等待未來的接引。賢達崇尚理性，崇尚時間表和路線圖，認為無法想通來龍去脈，就不應行動；然而在時間的幕下，每個人都被謊言和時間的幻覺包圍，沒有人可以擁有超越悖論的上帝視覺，有限的人，就接受了自己的有限，在無知中繼續行動。
這就是現在有人說的那句；不是因為有希望才堅持，而是因為堅持才有希望；不是了解一切才去生活，而是不了解一切都要嘗試生活。如果有人問：「XXXX 了，然後呢？」我們找到了一句更合適的回應：「無知是我們最大的武器。」

quote from
《天能 Tenet》— 放棄過剩思考，按步就班按照劇本行動

盧斯達

藍絲係咁
無限放負

犬儒衰過港豬

完全正確

周庭喺日本咁多人識
相反健吾就識佢老鼠
明嘅

勝利球迷

你貼佢同葉劉合照就夠

仲有幾個人成日拎渣哥出黎玩分化果幾個人
特別係USB南亞仔果幾個帳號

健吾條撚屌以前就係左抄右抄扮「日本通」
點知真係出左周庭呢d 日本當地極地出名咪妒忌

其實容嘅影響力太低 只係得萬幾個followers 平時根本冇人理佢

建吾 你試吓unlike佢 會覺得成個世界美好咗少少

容癌真係勁on9

同熱狗一樣都係陰陽怪氣

呢條友真係大仆街
一早已經頂唔順unlike 左

全世界都知喇喎

仲有個走咗去台灣回哂塘嘅鄭立

好同意你話佢喺台灣招搖撞騙

容樂其係過街老鼠中既過街老鼠
喂容狗我在此屌你老母全家仆街落地獄死啦

鄭月娥健吾合照.jpg

我信周庭就算短頭髮都係新垣結衣

好似有個 list 得幾個人揀

唔好唔記得仲有渾水
真係成班一盤渾水

原文credit: 何正男

D 死基佬怨婦係咁

健吾成日話佢做咗好多嘢架
一陣又開post屌連登仔 錦鋰做咗啲咩架啦
明明以前佢搞正直的人仲好正常 但上年唔知做口怨婦上身

35+ 初選係本土搶返反共派領導權嘅開始喎，乜叫泛民投票撐政府，人哋都總辭咗仲投乜票？而家仲投票果個叫鄭松泰。

區議員有覺悟係食緊人血饅頭嘅我覺得ok, 但唔好喺度代表全香港話抗爭已完。

喂呀屌，你地唔好再講喇

再講人地又要出post講有人有黃絲批評佢但佢又點樣清高唔care
再笑你地又要屌又要留意佢

然後每日三次，每隔三日講一次

健吾都算
容撚真係141619三年都係咁撚on9

咁都唔明人地做緊咩？
笑緊你班柒頭果種抗爭手法囉
我都想笑

乜撚野本土呀
35+ 主票都係泛民 wo

講乜尻總辭
公民党未辭之前咪贊成紅官上任，邊一忽忍辱負重呀？
定忍住比市民屌堅負打壓手足既重任？

由佢發癲日日串泛民陣型唯恐天下不亂果刻開始就unfollow左

一開始係批評都無問題，有解決見議都合理

後黎變到周圍亂咬又剩係唔咬高官唔咬建制

係人都feel到佢地想跪低啦

算啦，呢兩條友根本係笑話嚟，仲follow佢果班人唔知咩心態

健吾成撚日話自己係大阪旅行始祖

初頭笑9日本戰線無料到
點知周庭喺日本出哂名 日本藝能界都有人發聲

一樣。撐呢啲既人通常無乜朋友，唔識social 又自命清高醒過人，但事實上係一隻鵪鶉

呢2個真係垃圾來

一次過list晒埋冷嘲熱諷濕鳩出嚟啦
健吾
容樂其
國屍
蟲泰
射撚滿
渾水
白兵
劉正 （呢幾日啲post算正常）

仲有冇？

你搞清楚你屌緊乜人未？泛民支持者？前議員？公民黨？手足？我講忍辱負重你就講泛民，喂我講緊啲未走嘅手足喎，對好題未？

男人八婆先最難頂

鄭立

連周庭既水都抽
客樂其呢件人渣，賤種
返去幫容海恩奶閪啦

成日話 #錦鋰有咩高見

明明自己答唔出其他方法 就膠化人地既問題做擋箭牌

走就屌人走
周庭坐監生日個個可惜又話咁對唔對得住彥琳

不過佢地就係咁要attention
佢地就係要咁樣去推高自己曝光

所以同佢拗同佢嘈就中晒佢個套
最好唔好理佢等d人自己unfriend unfollow最好

反正兩個都係唔靠屌港屌泛民就生存唔到

對唔住FACEBOOK 何正男

因為你屌得好岩..所以FORWARD左過來屌

SORRY

大家有冇睇過the mist
健吾呢d直頭係套戲入面個神婆角色
迷惑人心，分化

所以唔好直接同呢d廢物嘈

嗰班蛆蟲就係最鐘意靠啲精神病言論上位
佢就梗係唔care啦同林奠影相影得幾開心

陰陽屎忽鬼

點止藝人
連撈政治個班都出埋聲

走啦,外國D 雪糕都抵食d

根本唔回應唔睇就最好

欣賞下佢哋啲精神病奇文都好嘅
不過成日都有啲厭世小朋友信

佢定位就係扮做看透全盤大局既「高人」

連登冇po 屌柒健狗同容狗
佢兩個連打飛機都勃唔起

健吾呢條閪佬真係爽，日撚日寸鳩班黃絲都仲可以出書呃鳩黃絲錢

係

一開始
出去遊行有咩用, 鳩行有咩用,行左幾10年
到有勇武, 就話勇武有咩用,夠人打咩
到勇武比人拉逃亡,就笑人又話好鐘意香港
到唔走啦...留係度坐監又屌人蠢做咩唔走

呢啲撚人一定日撚日捕住連登睇幾時有post講自己

容癌係咪投左共

最憎呢啲 冷嘲熱諷撚

真野唔講得出黎架 建5 d屎會嬲架

Agree 呢班人本身都唔係同路人

真正食人血饅頭 出風頭就係佢哋

佢兩個咪就係自以為眾人皆醉我獨醒嗰啲垃圾囉

你唔回應唔睇
唔等如其他人唔睇

永遠做放負撚
死基佬鳩縮一角對住黃絲打飛機

push

鄭立好過佢地
鄭立立場其實好明確，亦有想做嘅野（只係佢未有能力做）

呢兩條友只係一路冷嘲熱諷

推，終於有人講

同lunch 哥握黑警手一鳩樣

好耐以前都on99咁follow過, 愈睇愈頂唔順條友講d野, 之後unfollow左

唔使理啲怨婦撚啦

1, 私怨大過天，岑子傑俾人話死gay佬，健吾自己都係gay卻選擇對冷嘲熱諷人
2, 回力鏢，曾幾何時話自己唔會眾籌，問人拎錢，到最後又眾籌未係掠班fans錢

淨係記得佢同容海恩好fd

唔明講乜？
係唔係串班抗爭鳩做？

同體育台某d高溫狗隻一樣

係堂兄妹

一味話人廣告低質，提名廣告獎就扮睇唔到

垃圾

話人同建制派影相，原來自己先係影得最多嗰個

其實呢班人，雨傘打後咁多年都係識冷嘲熱諷，
淨係敢屌飯民就聲大大
借啲意就恥笑香港人咁
国安法後更加唔敢批評政府啲乜
呢班人同係現場企係大後方老遠聲大大屌人唔郁或者屌差佬一L様

冇L左飯民屌，佢哋就冇哂嘢咬
仲以為呢班人比到作用嘅人真係得啖笑

健吾搞到gay佬比人歧視
衰撚過狗

走到快d 走

都唔係最近 係依幾年都無

講嘢同廢老同出一轍，開口埋口話人告洋狀見洋人，美國英國唔會理香港人
事實係點宜家大家有目共睹啦

死gay佬係咁上下

屌啦，個陣韓日都出哂力幫手，屌佢臭西前一句後一句單打人地係韓狗，話日本人就唔係太多人知

世界合作個陣，就係呢d人唔撚抵得而去分化，去提升自己個丁點既自尊

事實係基既都唔鐘意佢

慘到

爭少少
熱狗仲未玩清算果陣班輔狗已經咁仆街

gay唔gay 唔係問題
岑子杰都係gay 但佢正氣幾撚多
根本係健吾個人有問題同性取向冇關

呢條陰濕女人 真心

健吾工作報告2019: 六月伊始叫散水
健吾工作報告2020: 眾籌出書講抗爭
容癌工作報告2017-:新民黨首席狗公

根本呢班就係間碟

先冷嘲熱諷日本人唔會理香港，恥笑#香港加油 示威
一個星期後突然急轉軚

留名等睇健吾又話連登仔掛住鬧佢所以搞到香港咁

健吾 ： 香港搞成咁因為黃絲打手唔對付港共而對付我

公道講,熱狗遠比唔上呢兩件嘢

跟住一被人屌就話你「歧視」

我身邊都有呢d人
日日冷嘲熱諷
成日笑人派嬲食黃店抗爭

一堆做乜都冇撚用嘅post

講乞人憎蟲泰真係拍馬都唔上健吾容癌
我諗鳩達應該有得比

屌佢無用
無視先最好

Unfollow佢好耐

同渣軍一樣

佢仲要暗示係美國佬俾錢搞

酸言酸語成個怨婦咁

健吾 鄭立 容樂其 陳雲
四大賤種狗

健吾仲會敵視異性戀
成日開埋啲引戰post笑異性戀
gay個班真係多得佢唔少

邊春個係容樂其? Don't make stupid people famous

健吾呢啲怨婦好撚噁心
一早unfollow咗

紫青巴，記得你父母都係住同一個屋苑，係咪賣晒兩層樓全家一齊走？

黃世澤就成日話依班人係收曬錢水泥隊

佢兩個成日話自己只係商人

老老實實，呢種人比起藍絲更加想睇到黃營仆街
因為黃營仆街=佢地講中

其實有3間同一屋苑
早3個月已經開始放緊盤
不過都無咩人睇

應該放1個
屋企人唔會走嫁啦

健吾呢啲仆街，永遠乜都吊冇建設以為自己好好笑
收皮啦，你乜撚都冇付出過淨係識係到抽水好撚乞人憎呀

但係走左分分鐘返唔到香港，兩老咪好少機會見到你地

仲有人會睇呢件過氣肥腫難分嘅廢老鳩噏

Push

我唔明白點解商業電台仲要用佢。

紫青爸諗住返英國？

呢條仆街好耐冇睇佢9up

其實睇佢怨婦幾好笑
成日ff自己係19才子lv

其實連burnhill都不如

其實容癌靠咩揾食，靠個無人睇同咩垃圾文都出得嘅輔仁？

收皮啦真係好撚嘔心
人哋做野你又話人無撚用，咁撚多idea就比少少建議
不過到時又會「錦鋰」「我知但我唔會講」
成日單單打打真係好撚肉酸

佢個「高人」係咪葉劉呀？

白兵話自己唔係熱狗但係成日埋啲著名熱狗page 咩北歐心科學 Billie ng
佢啲fans仲要開個被熱狗page 日日mon住連登有冇人屌白兵
其實咁得閒做呢啲嘢究竟對邊個有得益又有咩用
對場運動有冇用 冇
可以seek到好多attention 又唔覺得係
真係好想知呢班人其實諗緊咩

佢咪同國術撚一樣囉
真人不露相
露相非真人

其實要講真係可以講至少兩個post
69前嘅遊行，好多學校都有聯署，條友又係話無撚用
去到7/8月又出post笑定唔知屌岑子杰有咩不如講清楚

Tui

著名陰陽屎忽鬼啦

乜原來仲有人睇健吾呢件垃圾寫野？

柒婆的屎一定又香又甜

條怨婦實金睛火眼mon住呢個post
見到某一個comment有位入就狂出post「信泛登」

學你怨婦話齋唔好亂咁對號入座呀
返去扮你既食家賺班傻仔Patreon錢啦
成日話免費冇好野 不過你啲收費野都係垃圾

👈🏻

容樂其食屎啦

屌，我果日有聽，林海峰一講周庭，佢啲語氣即刻閪撚到我心諗你條死怨婦為香港做過啲咩呀？？

gay佬黎講 佢一定係最乞人憎個堆

依隻咁嘅雜種狗

同你講嘅野岩岩相反

請重讀中文

蟎囝無人提

痴左埋容海恩度

健吾真係好7
同埋健完身都好核突呀屌你老母

最乞人憎就係D冷嘲熱諷 單單打打 以為自己看透世事既仆街

呢兩條仆街根本毒瘤嚟，人人得以誅之

我係facebook 串建吾兩句， 俾佢block 咗

屌人唔係問題
你屌得有ground唔係齋串我ok
問題係佢兩個又無料又要懶醒

健吾問題，我一律建議當做五毛

同路人但好少同人講
一陣又比佢啲狗屌
話比人block所以惱羞成怒

同熱狗一樣

>同一眾熱狗都係
仲有 人西 渣哥 , 呢啲人全部嘅思考方法 同做嘅嘢都有 好多共通點. 你可以話佢哋係分化撚, 但係個問題係有 好多信徒 覺得唔係. 呢啲人偏偏自認係黃. 而且係 "佢哋" "俗稱" 嘅 "深黃". 最神奇係, 呢啲 "信徒" 唔係 "網絡打手", 係現實真係有好多呢啲人.

其實問題都唔係一朝一夕, 基本上第一日已經係咁.( 甚至乎係雨傘運動嗰陣時 ). 運動一開始嘅時候. 連登基本上係熱狗 主場. 都親眼睇住佢哋鬥走咗好多人. ( 所以而家連登比以前少咗好多人, 雖然玩膠玩得太戇鳩都係一個問題 )

>運動失敗有部分原因都係因為佢地！

就係因為一句, 不割蓆 就忍撚到佢地今時今日.

>同save hk 班藍屍有咩分別？

難聽啲講句比佢哋 更差, 藍嘅 有唔少係反中共 , 佢哋係藍色至少因為佢哋係利益得益者. 佢哋覺得大陸人搞到香港好撚差, 包括自由行, 但係同一時間又支持政府 ( 唔好問點解我都唔係好明 ..... ) 所以佢哋會移民, 英國加拿大 美國.... 有啲藍色嘅應該明確啲講佢哋係紅色, 學杜汶澤話齋例如汪阿姐呢啲, 由頭到尾都係紅色. 咁呢啲就係冇得講.

咁熱狗係代表乜嘢 ? 諗極都唔明, 我完全冇任何邏輯可以合理化解釋到佢哋所做嘅嘢, 所講嘅嘢. 除咗係專業分化撚之外我都唔知可以用乜嘢嚟形容. 佢哋唔係想增加成個運動嘅凝聚力, 反而只係想增加自己嘅號召力. 偏偏我身邊至少有幾個係佢哋嘅信徒.

Ignore 又唔係 , 放任佢哋又唔係. ( 佢哋會繼續對其他人 Attention Seeking ). 似乎冇乜解決方法.

每次見到有人引用賤吾就火都嚟

真心想知有無仔會鍾意佢
樣又柒性格又閪

唔好理佢
同時向唔同路人警惕有呢類人嘅存在
因此呢一類人，簡單啲講，就係想博出位嘅人，初時會跟主流，但係到咁上下就開始同主流遠離，漸漸做出對抗同路人嘅行為。呢個係無可避免嘅事

我都想知雨革後開始就冇點見人share佢個輔仁

佢開個陣無咁多網媒，啲人咪當佢係網媒/新媒體一份子囉，但只不過係咩狗屎垃圾文都登嘅公廁blog黎

最大機會加拿大
因為有親戚
但覺得英國讀書好

由舊登追你 po 到依家
估唔到畀老婆鎖出門口嘅紫青巴都走了

乜容癌仲未收皮？
不如去屌人抗爭搞到有國安法呀笨

班熱狗唔扮眾人皆醉我獨醒邊有人理佢哋

呢班冚家剷
答yes就屌你答yes係錯
答no就屌你答no係錯
問返佢哋有咩高見就講一大堆阿媽係女人嘅廢話

第日見到容狗做到立法會議員都唔出奇
共產黨就係要呢d 細細力屌政府，大大力屌黃絲既柒頭皮
呢d 撚屌完全唔駛討好黃絲，要選果陣自然有中聯辦配票
然後扮反對派既垃撚圾

佢地個思維係yes 同no 都錯
啱既係me 喎

建制b隊

同熱狗個虫泰一撚樣既忠誠反對派
捐狗窿就叻

唔好漏左蝗泳同佢身邊個兩隻狗

On9仔黎

中學同學支持呢兩條撚樣，中學開始已經無on9仔

容癌唔係收咗皮好耐咩
同容海恩 BB 撐枱腳嗰個嘛

我識咁多基佬，無一個好似佢咁怨毒

健吾容樂其早期同黃世澤係 fd , 跟住兩個做左熱狗先反目

以前輔仁果班都專做呢類野，
好耐冇上fb唔知係咪仲係咁

之後就我一早睇到啦咁

佢啲hashtag好撚煩

agree

好懷念以前睇紫青巴屋企趣事嘅日子

呢2條友同熱狗有關係？

俾老婆屌完食m記發洩

已經無心機分享

一面上網見咁多荒謬既事
另一面要如常搞笑陪女

熔癌都熱狗

一早 unfollow左條粉皮啦
周庭俾人拉左就串人同何妖拍過節目
有人貼返佢同葉劉合照就block鳩人

今日出POST笑鳩維維送二手校服
大把家長反駁佢睇唔到
有人貼間學校係奶共嘅就即刻開多個POST驚死人唔知咁

尋日有單家長送印咗名嘅貼紙又屌

送校服有咩問題？on99

岩岩走去睇
真係on99

咁都有得屌

柒左就搵d野幫自己解圍

自己抽完人水 柒左就google搞位令自己無咁柒

想問家下有咩津校唔駛上國教

真係白撚痴

係個區學校
比個區議員比當區有困難既家長
有咩問題

其實上年今年新買完校服根本無咩著過
幾新唔岩送比人好普通姐

咁都要開post抽水

還好？好你老母

賤吾因為個人太垃圾，被人Cut節目/專欄，次次都扮到政治逼害

大家唔好再follow呢班垃圾啦

反鳩佢既就係泛粉

仲睇佢地既人都係智力有問題
同啲藍絲一樣講嚟都晒9氣
由得佢地自己圍爐啦
熱狗做所有事都係為make noise
唔理佢地就最好

不推文

唉屌，嗰時年少無知仲join咗一年佢patron。後尾發現條友講嘢好仆街先cut咗+unlike。
健吾條人妖正仆街

係咩驅使到你課金

正評唔到 留言支持
舊年終於頂唔順unfrd 容某

兩條都係仆街

日本台灣啲食嘢店推介，講到係啲咩隱世名食咁。
其實到最後好多間都係啲離地店我唔會去

屎萊姆上身

又來

on9
咁佢就唔好睇泛民 黃絲啦

人地做咩關你鳩事咩

當5毛

死基佬

容樂其條柒頭皮，畢業後做教師做到俾學生打
之後入政黨又俾人踢出黨
呢啲人才真係寧願佢投共好過
咩意思？話緊你廢啊

依d係支那KOL 100 嘅王牌黎。 做內應玩策反。
放心 依兩條仆街見到連登有人開post 屌鳩佢地 一定又會出個post 講咩 "說好的不分化不割蓆呢"

佢地就係睇準黃營依個空隙去挑撥內部矛盾，去滿足一小部分人嘅心理而謀生

大家手足自己要多自己理性分析

你都戇鳩
事實上同容樂其比 健吾真係叫做還好
一個同藍絲攬頭攬頸做曬fd嘅人
點都衰過一隻私怨熱狗
斷章取義真犀利 完美地無視咗只有更醜惡嘅比較

佢d推介咪又係openrice抄落去

條陰陽插識撚咩

佢個日本媒體簡直垃圾

見過佢推介嘉麟樓 屌on99 半島洗唔撚洗你推介啊？